錢進球場

凡田嘅職業生涯仲有無機會上高峰（以先發投手拎常規賽MVP同日本總決賽MVP）明明佢有能力成為先發投手但神宮spiders總教練唔肯俾多啲機會相反丸金就勁多機會（因為丸金神宮班管理層唔肯俾9000萬日元凡田令佢出走美國）。凡田可以有機會而且有能力喺MLB搵食又因為有人復出而俾人踢走（季前賽期嗰陣）。作者究竟要撚凡田撚到幾時？

轉完球隊都仲撚緊

仲有7場就可以拎2000萬日元（獎金）又要做手術

停一年, 仲要大減人工

最新就睇到呢度（漢化）

凡田次次威一陣就比作者撚

睇情報,有

佢差一個渡久地班主

呢套嘢以年薪高低睇一個球員能力夠現實，所以呢套好睇

真係慘，明明佢喺spiders有機拎9000萬日元年薪（本身實力係球隊Top 5）但球隊高層為咗培養丸金先放棄加上亦因為丸金先入唔到日本總決賽（上次丸金拎總決賽MVP凡田都有機）所以凡田真心無一個信任佢嘅總教練令佢發揮得更好